美国的审查要求、难民安置机构的能力限制，以及在目前的难民接收上限下有限的名额，都可能导致难民被推迟进入美国本土。 在美国重新安置阿富汗人还有很长的路要走Nicole Narea | 2021年8月27日|Vox 
 让学生提前进入佩尔学院意味着要花费有限的资金，因为助学金只能用于12个学期。 联邦政府将结束双招生实验，让参与的大学感到失望 
 这些所谓的无限维矩阵和有限维矩阵有非常不同的代数。 我如何通过科学逃离我的麻烦-第104期:和谐|苏博德·帕蒂尔| 2021年8月25日|鹦鹉螺 
 如你所料，f小于1，这意味着链的长度是有限的。 你能在跑道上快速移动吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2021年8月6日 
 直到20世纪60年代，科学家们都认为人脑中的神经元和突触连接的数量是有限的，一旦受损，这些脑细胞就无法被取代。 游泳是大脑的终极锻炼。 这是为什么。 Purbita Saha, 2021年7月28日|科普 
 我们用来发电的许多燃料——天然气、石油、煤——储量丰富却又有限。 食物浪费会为你的家庭提供能源吗? |每日野兽| 2014年6月16日 
 他说:“DEA用有限的纳税人的钱扣押合法的工业大麻种子，这是令人愤慨的。” 肯塔基州告诉联邦调查局:别碰我们的大麻! Abby Haglage | 2014年5月21日 
 可供推广的与定居有关的项目是有限的。 内塔尼亚胡必须遏制联合政府中的极端分子，否则和平谈判将面临破裂的风险 
 他们选择这样做是明智的，因为在这个讨论中，最有限的资源是土地。 不要对农业泡沫太有压力Justin Green | 2013年4月1日|DAILY BEAST 
 实际上，世界石油的供应并不有限。 让我们追求一个新版本的“石油峰值”|大卫·弗拉姆| 2013年3月4日|每日野兽 
 模仿有限的卓越，就是追求卓越，即使只是部分的。 契约条例|约翰·坎宁安 
 追随这些将是令人愉快和荣幸的; 而是遵循一个仅仅是复制品，而且是有限的东西。 契约条例|约翰·坎宁安 
 它对生物的影响是有限的，有限的东西可能在某种程度上被指出来。 契约条例|约翰·坎宁安 
 灵魂没有肉体; 无限的存在是一种不有限的存在; 完美的存在就是没有不完美的存在。 古今迷信(1732)|让·梅斯耶 
 一个能给我无限的好处，却不给我有限的好处的人的恩惠对我有什么好处呢? 古今迷信(1732)|让·梅斯耶